而家起身岀門口，我應該去邊到？

如題

推

喺的士

金鍾 龍和佔左

龍和

自己諗啦 周圍都要人

一定係金鐘跟大隊

同左司機講去龍和道

司機話怕封路，一陣大家開路比佢得唔得

小心

巴打去龍和？

清緊？